將軍澳現場

唔會有tg啦 tko居民死心啦

終於放左啦